認真 歐聯呢D飛機杯贏黎把撚咩

係咪又唔計啊 精華都無點計先

佢地羸先計

唔怪得你去踢歐霸
含金量勁d

啱呀 皇者獌都要去踢 就知有保證喇